嚇凸！祖赫特派膠點同羅利斯爭！

【Now Sports】熱刺上周六在季前熱身賽被屈福特以2:1所敗，戰果屬其次，賽後焦點在於英格蘭門將祖赫特在比賽中出洋相，試問如何說服主帥摩連奴，讓他取代羅利斯的正選位置？

今夏加盟熱刺的英格蘭門將祖赫特，於上周六熱刺作客屈福特的熱身賽中以正選披甲，不過表現卻令人大失所望。戰至20分鐘，屈福特小將堅拿接應後推順，離門大約30碼施展遠程炮，站立於近柱的祖赫特看似有足夠時間可應付下，卻最能未能完全封位而讓皮球入網，顯然他責無旁貸，落地後卻尚且攤開手似示意無奈。39分鐘，主隊取得12碼機會，安治格雷主射中鵠，令屈福射半場領先2:0。 祖赫特上半場結束後，與表現同樣令人失望的當比利，齊齊被退下火線。英媒報道祖赫特的表現令人失望外，更直指領隊摩連奴雖然今夏才簽入祖赫特，但在排陣上卻不會感到頭痛，認為前者不可挑戰熱刺一號門將羅利斯的地位。 熱刺下半場表現雖大有改善，但始終未能收復失地，只憑孫興敏於79分鐘射入12碼破蛋，最終作客1:2輸波，完成開季前最後一場熱身賽。

相關片段：

你收皮啦

呢球紐亞都接唔到啦

無撚有錯

近柱 又遠 又唔係好有角度

無人預期過佢威脅到羅里斯啦
屌你廢到般尼都踢唔掂

叫我？

熱刺唔夠英撚咩？

根本一直未夠班做正選龍

貪佢英人姐

廢撚到......
條友去洗廁所算啦

呢球一睇就知有怪西，點救

idontlikespur

點解可以跌watt 跌得咁快，由以前give me the fucking ball 到而家差啲冇班落

回塘回到佢咁真係笑死
廢到入心入肺

一個比哥迪奧拿摧毀嘅球員

唔係好耐之前熱狗都笑9阿仙奴可能簽Joe Hart

本身廢

之前仲有人鄧佢唔抵
根本跌watt跌到般尼都唔撚要佢

玩Fifa 玩得太多唔識守近柱

LLORIS都回晒塘啦